<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje Luis Trejo</title>
    <link>https://github.com/luisGuillermoTrejoMota/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje Luis Trejo</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://github.com/luisGuillermoTrejoMota/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>El inicio de Backend en Innovaccion virtual Launch X</title>
      <link>https://github.com/luisGuillermoTrejoMota/posts/post01/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://github.com/luisGuillermoTrejoMota/posts/post01/</guid>
      <description>Mediados de primera semana, logre ver un poco de c칩mo trabaja nuestro Mision Comander, quede impactado&amp;hellip;
Temas a estudiar y tener presentes:
-git. -Comprender m치s Github. -Practicar el moverme en terminal. -Node.js
Pendientes:
-Preguntar por libros. -Investigar recomendaciones que indico nuestro mision comander. -Ver la forma de generar m치s adaptabilidad a distintos softwares. -Preguntar por consejos. -Mejorar mi comunicaci칩n.
Antes de esta mision aprend칤
-html (Toando curso extra) -css (Tomando curso extra) -java -python (Me gustar칤a aprender m치s) -Logica de programaci칩n -Jupyter notebook</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mis expectativas</title>
      <link>https://github.com/luisGuillermoTrejoMota/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://github.com/luisGuillermoTrejoMota/posts/intro/</guid>
      <description>Usa este post para anotar tus expectativas de la misi칩n.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://github.com/luisGuillermoTrejoMota/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://github.com/luisGuillermoTrejoMota/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
